[A/I] Fate Grand Order🇯🇵[539] 正評此post保佑你中SSR/五星機率激增

已經有幾個無知少年正評左

正皮jor

全apps台通用！

比神父吸晒d運了 無得救rip

pad祝人五星機率激增

呢招毒

正皮全po適用

本身我都100%中 再多都冇意思 負皮

假架

正評左以後我地沙織黨兩兄弟拍住上

每次抽野都負皮神父
SSR 機率激增

已負皮

呢個post同信主得救有咩分別

為了抽阿比， 負皮了

LM

留名今晚神父做契弟

信不信由你

不愧係教會
推廣迷信

第8個正評

尋晚嘅情熱大陸,諫山創

一齊食塵

我ok

奶腳10分鐘
食一斤黏土
deal?

deal

我食10斤

食左先奶都得

見到d印度人食黏土餅
日日食都無事

RINB大家的老婆

諫山:我自由啦

真係唔明d畫師點解係都要畫到對波好似果d歐美fake boobs咁

親親綺禮

沖田

街機就下星期開奧爾良
本篇都快d開2.3啦

聰哥張相
差啲認唔出

正評左

但你睇下
竟然負評多過正評
就知道香港人唔值得擁有民主

HF2 OP
I beg you

講得好!

負評神父既人應該反省下

恭喜你得到新既機體！

渣古II

原來都執柒左好多年
以前除左玩信長就係玩呢隻game

負皮左

想玩返

機體倒地
重新出擊

以前我有部重高達 係較剪屬性
反格又得 又可以屈包機

以前我記得臨執笠之前個期有隻自由好珍貴 好少人有

金色版？

負評
教會引gbf入關

個時hi-v $4800
係樂古問過人

後期冇左屬性大家鬥屈改機

sr
我有sr x1改

臨執笠嗰陣試過晒啲sr
用咁多部最順手係再生

s嗰部reborn都好撚勁
用得最好係死神ew

而家改機玩配點先勁
爆seed配件+全點必殺=秒

dx再插必殺卡

f91

nu hws都ok

V2b
後面每部既專技都有特色

唔記得咩自由高達了
咁耐無玩
以前我重有部愛機蒼藍宿命 齋射ak都屈死人

我玩左咁耐都係唔識甩刀
最鍾意玩大機 GP03D 力天type真係好好玩 而家D高達驚都無大機用

原版自由得核撚
係後期再出嗰部有專技

近戰就好似部部機都全game最勁 鬥係到fing

因為甩刀搞到部部近戰機都變全game最勁

CR 飛彈陸吉先勁

甩刀易啦
ss嗰d同玩lag switch冇分別

ss我淨係玩v2ab同fauc
其他唔係好識玩

飛得快
甩得勁

fauc出嗰陣電腦已經收左皮冇得玩了

好少見有1號機
次次見親都係2號

2號有紅噴boost長一倍

執笠嗰陣有00q full saber
真係求其甩都中

btw s機部女妖都好撚勁 又格得又射得

又係屈把刀大
用死神鬥劈先

seed d 嗰部坦克c機

個時岩岩出雙頭龍EW
一拉中就全隊圍佢
屌 好想玩番 個時電腦廢 玩會LAG機

我耐過你地無玩
個陣就係甩刀屈把刀大 個時突擊高達都做到全game最勁

後期有堆0起手格機
你刀大都唔夠快

劍瘟
BR藍迷

X1

我頭批玩家出到多3左右就無玩
第一次公會戰第3名

x1鞭真係好撚狗

槍機當格機用

用阿普薩拉斯2倒亂

我無玩到後期 剩係聽我個fd講有部自由好貴

X1無鞭,得X1改同X1骷髏之心先有

講起無格衝一定唔夠sr turn a嚟

大機後期=箭靶

個時幾個幣抽到ss 神高幾開心
點知廢既

拎部i field比d實彈機當狗咁打

你明係邊部未得囉

講起sd淨係記得有條友用五千蚊買左部自由可以優先元幾個月

好唔鍾意格機

屌 就係呢個 聽人講好貴買左架自由
轉下眼就出

好貴既自由高達

係比人格死
有幾部機down值高到部大機未格已經比佢哋打down

堅唔知你講邊部,有鞭果兩部都有無格衝 不過斷估係X1改,X1改骷髏心手感怪怪地又無中距離武器無乜人用

格機冇槍成日比人拉死

但係ss嗰部埋到身可以秒人

sr x1改 1武 鞭 2武右手槍 3武電鞭
清楚？

有bb彈
招格我都係用番s個隻神高

細機埋黎偷你兩野先反應到

7500蚊一部

不過諗番起依家課金都係7000幾蚊一隻就牙痛

臨執笠嗰部黑物質

你睇d上位格機全部有beam槍
係格鬥性能比射擊性能更好先叫格機
一堆偽格真射擊

當年應該冇中學雞冇玩過呢隻game

所以我無課 我依家都覺得7k一隻自由高達好貴
我呢d技術型玩家唔使重課

宜家7000有條女我覺得抵d

雖然可以用把散彈爆人菊秒人,不過部野中距離差唔多完全無攻擊手段,自問真係唔夠格用

無啦 依家7000溝到女都偷笑

都係睇場嘅姐
好似峽谷呢啲就真係等收皮
要有人帶先衝到

我課嚟係買倉
無位真心難玩

Sr格機根本高所有人一班
不過個期無玩

新安洲
00 7劍

峽谷都算係打到吓,有個場一開場前面係條打得斷既橋,左定右邊有戰艦做背景,果個大場先慘

係咪要排上去嗰個
個新場除非all ran
好多人都唔會落

越講越想玩返
on9 bamdai

依個

一個笨大
一個ea（好似係）
搞到我冇曬online驚玩

呢個冇超視真係唔使玩
尤其啲人好少會分散
冇得捉人嚟打

有冇浸溫泉

重有beanfun
太垃圾

光線飛車
sd高達

光線飛車好玩咩,開服玩左兩日無玩,好似好快執左

我覺得好玩

呢個場開心練狙槍

收到風今日有風 好似係

想訓到開2.3

去東京

東京冇咩？

浴缸開爆水然後倒溫泉劑

住果度冇
可能揀一日去，因為同屋企人去

今個月開唔開到

收工翻到屋企 發覺自己已經24小時冇訓過
一陣八點仲要睇生放

禮拜六晚係最後機會

有咩搞

生放不比睡覺能抒緩壓力

唔好睇 一陣又係dlc魔裝 加10部高達作品炒一碟

眼鏡廠最後之作

大拿拿兩個鐘

スーパーロボット大戦X-Ω 兩時間特別番組

天佑我ps4玩到大雷鳳

上次

下集主角

omega 周年生放都冇做兩個鐘啦....

保你大唔好出switch就得

有風未

明明上年都有開d 特殊FQ比大家farm下骨farm下牙
今年乜柒都冇

想要鎖

骨關開晒主線先有

唔係聖誕
係係呢到果d 上年我記得有

雙平台

ps3/ps4

果個係HUNTING

風!

yes 唔知點稱呼
不過今年好似冇開過

寶五金閃術閃
寶三恩奇都

係分身呀!!

中呀

點跟

大家每日都咁玩

見到有14位無知少年誤中陷阱真係深感遺憾

聽日一定會有風既~

見大家咁得閒 不如J下我新wifi

麻衣

唔識 邊個黎

香菜

其實GBF好唔好玩

玩法好大變化 內容又好巨大
我覺得真係似以前電腦玩既online game
跌寶打裝 協力打副本 真係
好多野玩
我玩左一個禮拜 幾岩我玩
我本身比較好RPG
好似以前玩DQ同DQM咁

有時真係忍唔住笑

已經笑到費事

是其是

根本就係

所以好有feel
好似以前玩魔力寶貝or龍之谷咁
可以玩通宵都仲有心機

神父又換老婆

最遲下星期三 2.3

唔係換 係加

伊斯蘭教比一夫多妻
佢係無限加上去

一見到神父開po個topic即刻入黎留個負皮

應該要28號先開2.3

又要執腸

一睇你就知你呢d人係投票比建制派既人

伊斯蘭教神父

頂唔順 訓陣先

有冇人知新劍關出咩

砂

有期on99俾左牙榮食
呢家先4000

肯相容iPhone X Max未

乜A都比你升曬啦

唔相容都大把豬玩

雙csor大曬牙

一日未bo5一日都唔可以講達成目標
睇佢幾時pu

我
android變idog. xr 小小lag

咪玩啦

失左億 金閃隊要典快刷

冇話係堅

對神父好失望

啱

冇期望就冇失望

愉悅吧 少年

神父由反GBF先鋒

到左今日

真香

墮落了

呢D人先揾到食呀

用番上年隊快刷隊, 一絆都食唔到

已經唔記得晒上年點快刷
可唔可以比銅，金，砂嘅隊我

掛住玩閃亂
呢家個活動出晒關未

6門

7門

直接拎左上年張圖

出晒鳥

砂關有冇6禮3turn隊抄考下

金料關有毛有錢，掉率又唔錯，好似抵d
反正都係得10box

我打了高難度1個小時了，沒過
ching用什麼隊

五等分係懸疑漫畫之1234競猜遊戲

有個冇呆毛

2341

過唔到咪用令咒

有無咁多人正評

6禮太貪 狂蘭仲傾到5禮

不分了 我全都un
結局不是全都要就燒書囉

正評個啲係咪仲未認識真正嘅神父

6禮唔係人人砌到

巨頭問得就緊係砌到架啦

6禮就係人砌到
6禮仲要3t我諗應該得令咒*3先做到

我法國依家d人唔睇名

應該話6禮嗰d打完我5禮隊已經打緊下場 但限box唔洗追求快

快d打完訓教

上次趕住刷就咁奶光3咒過
今次終於有得試下西哥嘅威力

照用黑貞無腦過
同上年一樣

反正養生咪試下其他組合
雖然都係離唔開support三幻神

打左晶先再玩奇怪組合
或者先打死梅林玩殘自己

又可以拎劍蘭同bb出黎爽下

洗唔洗刷頭turn配卡?

鬧鐘響

啱啱睇人物資料先見到rinb混沌惡

開波啦

出係switch

og啪啪啪

神父做一世契弟未

唔計

你有仇報啦呢次

???

正啊

係咪男人黎，邊有得唔計

冥界女神
要拍pat pat調教

今次中唔中

畢業係咪汁7啊

奶 pat pat

賭神

等你地轉貼算 垃圾生放不了

神父又中?

黑百合

T

GGG

[size=6]GGG[/size=6]

Top

激勵哥

GGG幾多年冇見

2-3年啦

G GUN

GUN X SWORD G GUNDAM

槍劍

釘宮

有埋GGGG就正

星際牛仔

嘩屌 槍劍都有
好撚正套野
星期四

魔法骑士

PS4 Switch

唔撚買
屌你老母出左隻V3次啦

嘩 咁早

神父

呢隻點都買
GGG，g gun，有劇情crossbone

不過鐵血居然燈死左

任索合拼 跟番任記果邊個lv得唔得

其實gundam好似不嬲遲幾年

說好的廣井呢

依個GGG又係冇劇場版？冇睇

魔法騎士自帶穿越劇本

我需要一個網址作學術硏究

呢個參戰 我覺得ok

我發覺原來都好多人鐘意槍劍 以為冷門

又og音樂又賭神都燈死埋

依家先八點半 你怕?

有玩過神作K點會唔sick

爽快復仇

玩過k唔識fafner

睇過第一季only

想知鐵血革命機依d終極大作去左邊

75分 唔算太差

槍劍有個女反派好似以前係G黎

GGG gun sword一齊合作
想睇偽勇者王班老野點同真勇者王有共鳴 應該又會係依到有伏線

條鋼管舞個條

neta野

好似奶光

槍劍好似係k入面全game最勁
反擊王

樂園追放

最勁係基魔

就係neta 想睇下機戰點玩

同女主角阿哥扑野果個?

唯一嘛嘛 係無天使與龍 前幾代無玩
今次玩番 買switch

係

最勁係寫得最差果套作品 講真

奧米加時間

連播兩次

天使龍》時空震次元震〉索系zvx專有劇情 你唔煩我都壓

魔法騎士都帶穿越喎好似

唔用空間震個類推進劇情我驚佢地會死

講左邊個OG人物亂入未?

APP都有新

邊套呀?

屌你 革命機同鐵血去左呢度

????

應該好多人幫襯

唔會 任系bx ux都冇玩次元震 反而有斬魔大聖果d去玩下外神/神

好大波

玩omega了

雙電磁俠呀屌

呢隻DD

話撚左係奧米加特番

真係有

不了 人生唔會再玩多一次cc

DD

咩平台黎

杉田

似手機

成日搵對波夾住碌棍 好淫

我 我了

電話

有我最愛.....晴人....

我了

新屎坑

香港都有份.....要課了

神父要開PO了

真係想屌眼鏡廠

聽到學妹唱ABCDEFG

我唔玩了 你課埋我果份

親手改寫晴人既命運

dd玩乜9

呢個好耐啦喎清

V 3rd再加隻手機驚
我就唔信佢地會咁落力整多隻og啦

新手留名

出個預告都好啦

有少少風都好
最驚係乜都唔撚講

課金

失敗卿呢排燈力差左原來係為我地集氣黎招勁嘅

抽裝

所有機推劇情免費拎

幾個post走真唔得閒

失敗卿又贏

AGGER

佛心了我的B

收島風牆紙可以做機師

我仲要響公司食緊飯

唔洗抽機
業界良心迷寺田了

佢地咁勤力都唔會呢幾年俾人屌到開花

抽裝先有演出

真係求fans開心...哭左

場場推佢去死

3倍社長效果

無演出我接受到架
最緊要劇情睇得足

如果隻DD加埋az就完美

我會射到虛脫

用k/x既水準比大家享用

有seed
玩了

想知惡魔人有得入,是咪因為同三一出過漫畫-.-

茅G gun唔洗買

到時會唔會刷100場先加入

arx 00 seed+紅蓮?

揀革命機條line啦

FMP都計新...

想睇牙史派克同東方不敗比武

真
革命機鐵血蒼流星騎甲騎兵ZEGAPAIN
無撚得輸

昭和 alpha z 火星(好似係

切腹

lonely way

大張

太耐無睇
VVV有咩招

希望失敗卿下次幫我燈番個宇宙騎士番黎 再冇就真係有機會聽唔到森川大叫

配件
切腹大劍

頭炮 實體殘光 槍 各機獨立武裝
1號張定切腹

呢家燈神係電姆

全盛森川/子安

DD部主角機 外星feel好重

格機

好mk

抄禾地卡多克

啲配色

神父換老婆未

唔講我都唔覺

然後Cv：赤羽根

好肉酸牙

呢個幾正

杉田又做BOSS

仲有beta

btw仲有成個鐘會做乜

X-omega唔洗搵食牙

仲有一粒鐘講下出年D玩具

夢幻合演

我地OMEGA

執果陣同我講就得 我即刻睇

可惜唔係

機動驚察

冇OG了...

ExKaiser
仲有阿呆弓天

有隊長牙

鐵中二

點解勇者系列唔放T或者DD

好
有關og嘅info係咁多啦

阿呆雖然都好
但要吸引我落去
起碼要擺部dis出黎

邊隻勇者系列 2隻都係曬T🤔

ExKaiser 初代勇者

可否執柒-.-

珍

玩具環節....

模型時間

講出年D玩具

屌你又係me

絕對講到1個鐘

係咪仲有食野環節？

買啦柒頭

勁撚到

比埋勇者指令同黃金勇者就好滿足

俾5分鐘驚喜都好

呢枱野講曬洗唔洗半個鐘

好失望

當年激勵哥全game最勁?

至少叫幾年後有機會見到巴力

個陣細個鳩玩 重未係強暴廚

識玩根本真實系戰鬥力天花板

高難有冇3T隊

底力L9+佢本身個能力
唔記得Z邊集

好色情!

Z2/3都係 仲有精密射擊爆擊1.5倍

做埋咸濕figure正

黎啦黎啦黎啦黎啦

可以返去重溫alpha3
咩都無

個chatroom 9成都係講og

神高

奶光

姐係今集都好可能係全game最勁
今次一定要用激勵哥了

唉

同goldensun一樣
OG已經唔存在

玩翻多次OGMD算了

已經玩到厭

仲要等幾多年先可以見到getter devolution參戰

有冇懶人包

Raise Your Flag

點解砂嗰張禮我得4張

同zero版巨靈神比
到底邊個會快d入到機戰

仲有成萬人係到等奇蹟

係咁

第一次打要跌一張先突到

無架啦，巨靈神唔洗諗

咁就完了

DD有無00

wait og

完
等下次算啦

有

佢最尾係到播trailer仲有成萬人係到

巨靈神到底錯咩
依家十幾年連影都沒

前列腺液流咗少少出嚟

俾啲尊嚴啦
利申 玩

點解機體唔駛抽仲要咁樣分級

又用番z d動畫就唔買了

兩大勇者有冇合體技呢

即係隨住主線進度換過另一部比你

DD係咩玩法
有冇懶人包

傳統機戰

惡魔人唔係機人番囉

槍x劍
勇者王

Cowboy Bebop都唔係

甲兒整容黎呀?

啲新參戰作好唔吸引 所以推返勇者王神高gunbuster出黎接客

冇特攻真係巧細力

大把都唔係 但可以做主艦出場
惡魔人套野連一架飛機都無

P網有live 畫rin b

想瘋狂睇釘宮乳搖

平胸....

無鐵血已經即刻唔想玩

樂園追放真係好撚正..

全部4曬

p網唔可以直連

今次要買switch版
PS呢排好撚on9，無晒d福利畫面

聖光機PS4

首先要有

唔知會唔會放埋小說後傳落去呢，上宇宙打完2人1機向外宇宙進發

手機on9睇唔到
電腦得

魔法騎士可以融入聖戰士，反正都係穿越
賞金獵人可以....同樂園追放男主一齊揾過食
槍與劍可以同天河明人玩復仇
木星有帝國又有原種

先去宇宙打惡魔高達，去火星又去木星，再打宇宙怪獸

褔利畫面+拎得出街玩 諗起都GGININ

dse為入大學
大學cert為搵工
工作經驗為昇職
全部都係過幾年就無用架啦 不過當時無就冚家鏟

ps最近點cut福利畫面?
無乳搖定直接cut定聖光?

DG+Invader+宇宙怪獸+Zonder
人類滅絕包圍網

有無父幹啊
無？完

好多聖光，無晒乳搖，成個場景改左去由得內衣褲變成著住成套睡衣
總之就十級on9

無錢無學歷無父幹既人
等死

講下咩驚得唔得

機戰囉

V/X係減左好多 雖然Yoko仲有d

好撚想屌鈴科百合子

PS D自我審查真係越黎越on9
但又出一堆賣肉game

最近例子

閃亂 DoA

屌,諗起沙灘排球VR
原本會場試玩有扯bra, 結果比女權閪投訴, 正式出果陣無左

呢個世界女權撚同環保撚一樣on撚柒鳩鳩

女權撚成日都以為人地歧視 全部都有被害妄想

班feminazi都唔知有咩用,係已發展國家就也文也武
伊斯蘭自爆豬國家女人連奴隸都不如就連表態都無

火箭服開七章仲快過美帝

你都講左個名啦

咁火箭服係咪可以重現日服當年個時序真係12月刷完聖誕接魔神柱

唔知泡仔有無升絆呢,陣間又好似台仔咁明知要升絆但唔搞
到要用先黎喊苦喊忽

我覺得應該係一堆人已經絆十金時 b叔，啲泡菜仔打機都唔洗瞓既

武藏
想un

真係笑撚死人

oh 有得用習帝

真係要好好看待活動d搞笑台詞

d羊咩黎? 是咪第7章d怪黎?

有無武藏小刑百合本

依隻羊真係唔同d

好似係牧神?

)

cls 好靚

凜G老公、牧神商業神+鳥魯克某代王
因為凜G落冥界失敗、眾神同凜B求情
凜G上人間搵替死鬼；
老公因爲開party慶祝凜G死而被揀中

飛來橫禍

煲住kh 1等3

好似好耐都無期待活動既感覺

花圈關打乜的?唔記得了

好似打骨？唔記得係咪

係
上年jthk打骨打到昏迷
個陣已為佢出事

有印象 話咁快又一年

上年既呢個時候破左產,今年既呢個時候都係破左產

仲記得佢冇換到堆花圈漏左勁多qp

應該話 自從玩左fgo 冇一刻係唔破產

佢點換都係999,999,999QP

冇記錯係咪換錢抵過打?

前排尼祿祭打左好多錢咪唔係

咁我換Q晒佢 負緊30幾億

屌，忍唔住買咗垃雜嘢，今個月無錢了

係上面揾咗勁耐今朝巨頭講緊既3t放法

刷完心可以0體打埋骨喎

大奶沙律
大脾沙律

呢個鐘數訓醒

有啲過分

潛水艇

祖

fgo幾時先有協力

有咩地方可以協力

我都唔知

Pad式一人打一下

講開又講...我有兩個老友(紅字會員)...
玩PAD協力都可以玩到尖叫
係咪真係咁刺激

好似你玩fgo 唔夠寶石佬下下平a都會玩到尖叫🤙

GBF已經開始悶

我幫佢轉1com死左就會叫

幾時改名

1com咁多

一月

我立即捉住你隻手仔轉你粒珠你都會尖叫

阿P同牙M玩到嗌曬救命

我發覺 真係唔會跌雞比

琴日先跌左隻

FGO週回緊
CBA放完NP技得99%
我都尖叫

要補刀先發覺冇卡
我都尖叫

同埋開箱果到 我抽完把野冇得即刻reset既？
對上一次都得架

發夢FGO出6星沙凡

轉龍珠

第5箱開始要抽哂先reset到 好似係

唔撚係啊
一箱都兩千幾分
一場得幾十分

早晨飛機圖

因為你渣牙

笑死 44係正常人 傻嘅過百

屌你老母，尋日等左幾粒鐘都冇閃光護主犬

我隊野打95Lv關 打唔到2%

連最基本雞比都冇打毛

你隻隻都刷閃 ？

又要諗今日有咩做

所以我依家好迷失
諗住做個冇尊嚴既人去R分R到換曬把四XX
繼續去捽雞比

刷一隻渣屌 一隻都唔俾我

閃係點閃法

返工第三日就遲到

用分換要換半年喎😂 明明好而出

其實係異色版啫，護主犬異色係金黃色

分換係最壞打算黎，唔建議

睇人開台玩 等勁耐都冇

如果開台捉根本佢係想純吹水，我等左3-4個鐘都唔見

打咁耐淨係跌過一把

我之前就趁半減做一拳超人 效果幾好

連鎖30隻
之後等運到

人地話我有第二行果兩把野
唔洗刷咁多雞比 係咪真

真 你夠5把就唔洗方陣 可以玩渾身

拎左聽日假 刷爆佢

要色違向來都係孵蛋好過自己捉, 不過今次個故事係黃版, 唔知有冇得比你孵

冇單車冇釣魚冇蛋孵

精神

要街邊遇到色違GE機率如果係跟番以前D PKM GE話就基本上係無咩可能

有得騎寵

有少少想玩DD

要分開抽人同抽機就過引喇

睇下情況先，分人機就搵鬼玩

依家個手遊生態咁有趣, 佢分開黎出真係唔出奇

笑撚到我肚痛
係咁碌上去望

屌成日以為有新料原來係街機

再笑唔客氣

凜外表=老馬

唔怪得憑依到

抽哈羅
加射程加命中加運動性

抽機體顏色
抽特別型態

課得愈多愈多機玩

72

所以我淨係升滿左2技

渣ga

邊隻驚

廢事下隻角一技都升唔到屌哂老母

示巴又要鎖同釘
rinb又要鎖同釘

日日番工都遲到

日日遲到早走

放9點5點半走

示巴=雪
rinb=升爆

黑肉 = rinb = 升爆

呢排準時收工
之前就勁遲先走得

ot做義工?
我老細會熄燈趕人

Audit狗冇得揀

SAME 仲要頂夕兩日

SAME 仲要頂多兩日

以前我都會間中ot趕工
自從對上個老細玩權術開始
我就按章工作

衣家想ot都無得ot
會趕

你做local 2nd tier定big4

咩係DD啊

機戰DD

新既手機驚？

都是狗工 不用分那麼細 準備轉行 頂唔撚順

我拎完月尾bonus都裸辭

仲未出

去旅行

屌個FGO post個個都講第二隻game
Fgo真係悶撚到

唔係就冇人推post了

出月姬合作就得

你幾時產生左E度係FGO POST既錯覺?

講第二隻game已經係好喇，有時依到變左成人台

個個月都整個刷箱活動就差唔多

唔昇爆會俾好友ntr

紫link
唔駛㩒都知你講咩本

點解會混左隻惡魔人落去

唔掛出嚟咪可以My room獨佔 免疫ntr

我見得果10箱,然後諗住慢慢刷
結果E家都未刷完

哪有QP

仲要係原作漫畫版

每日曜日都有錢關架喎, 爆果刷QP囉

R晒頭都諗唔掂

機械惡魔人

自私用

復刻有咩好討論?

體驗版都有得改

之前果個真係炒得太犀利
第1晚每關打左次我就DEL左，連8人都無打過

二乃

2奶個天賦真係全進攻

係時侯開始打event

先攻必輸

唔理 食咗先講

想五個一齊食

三久

6p好攰

學不來都有H漫
五等分竟然冇

老師果幾本完美還完原作畫風

結完婚之後一個禮拜扑5日，但老婆晚晚都好大需求

依家訓陣先
夜小小肝佢老尾閪雞比

屌足咁多日真係鳩都斷

zaga

妻子做愛1天要10次 丈夫不從就被鞭打

通常一井可以有幾多SSR

也

二乃嚟嘅喂

可能十幾隻掛

最近間lawson好鳩屎
得炸雞同杯面送色紙
無file/紙poster/今日出隻貼紙威化

撞曬期？

係 完全一樣
一生盡是不幸

你張機票有冇得+少少錢改期

轉期得唔得

退錢得唔得

改得去邊 我地得紅日個D連假可以放

仲有兩粒鐘5點 會唔會有2.3生放情報

改下次紅日放假果個期

買柒左UO 為左直航去石垣得UO
日日屌廉航之後自己走去搭 比上天懲罰 不可一不可再

冇可能

再下次可以放得暑假個期 暑假又Book左郵輪

claim返公司錢得唔得
佢請你去要出幾多錢就claim返幾多

左上個盒無左2.3隻面具劍

慘呀...

或者遊說老闆轉去台灣...

成班同事去台灣 你自己去日本

開不了口 我話撞期老細都無咩表示 淨係深表遺憾

唔關去邊到事 係日子唔岩 個邊又Book哂酒店教練

慘...

j圖13連發

仲未收工 好想番去打丁

哩張好靚

究竟1/1046機率出閃光係邊個諗出黎

dllm dw做乜ban鳩我

所以放棄唔刷

裝假狗

又有封神榜？

刷左成晚

咁難出都刷到咁多隻

可能同電姆醒返嘅機率一樣咁低

10隻之後就一車車

屌你

128又多隻

出黎隻揪

揸大咗

Body ok 樣

個個都係咁架啦

又係夏美？

返左大半日工好似咩都冇做過

常有的事, 被動型GE工作種類好多時都係咁架啦

鬼佬老闆鍾意每日收工前出個EMAIL 俾佢知,

今日做過D 咩 , 諗下點吹先

以前d鬼佬老細冇個係咁

呢次最似 有G味

出Hunting啦好嗎？

風

E 個特別麻煩 好彩平時唔係香港
其實佢應該都唔會點睇...

早左啦清

hurting

著咗羽絨，開始出汗

依樣真係好仆街....

愛二乃愛到不能自拔

I love 2 Lai

中左

贏啦

我宣布如果今日捉唔到閃光狗，電姆永遠唔醒

電姆是無辜的

molamola

不得好死

嘩屌,咩可以捉人地老婆來發毒誓既咩

風來了
XEBEC俾日昇收購

真定假

祝你一直捉唔到， 佢又唔會醒

雙贏

吓

理論上23號應有生放情報 如果開2.3

moalmola

電姆
自己老婆都出賣得
是旦啦

會出咩女女

仲有兩日完event會接d咩

佢三套主力唔郁就算了
不過睇日升往績，想重身而退都幾難

養生

tolove

btw出聖誕武藏

bo5

咁少？

畫完the beyond就可以步入歷史

咁chur會唔會仲有養生期

聖誕尼祿

其實完左The Beyond之後都應該要完個系列
之後都已經唔知點兜

padoru padoru

見到聖誕尼祿四個字都已經有聲

已經見到尼祿係到轉

umu!

聖誕BBA

csor lily

秘書狐 秘書狐

聖誕 JACK , 小黑 , ILLYA

本身完BEYOND係完個系列
宜家完BEYOND係同成間XEBEC講拜拜

聖誕tamamo
聖誕皇女

皇女lily

Lily既話幾多歲好

無條疤痕應該幾正

Tamamo lily

我同電姆巴嘅交情唔係咁簡單

JK

我出返去

復刻仲有兩日就完咩

咁大獲,仲係3個箱

開波未

7 個

自然回體都刷曬了

1個

6個

2個

2

成班deadline fighter

素材零進度

10個食個飯就刷完啦

咁我過兩日食飯先打

無清體五日

下個聖誕升埋150算數 仲有8億幾用唔曬

懶惰嘅fgo玩家 捨棄

3箱

早排清左d肥
終於04左布迪櫻
中左成年幾都無升到

布迪 不升也罷

禾有上將女武神

集氣今晚抽

原來仲有5日就係牙BU登場3周年

點解唔係早抽早享受

今晚大王pu

追寶

見升佢d料唔係好缺，所以升左佢
反正d肥點都要係18聖誕前用左佢
順便升埋師姐

凍撚到仆街

我黎牧師想知道神父一年玩幾多細蚊仔

仲著緊短褲

渣GA

今年年頭
日本大阪零下2度
朝早起身開窗加背心短褲

唔洗一年先同rinb見一次

5單得bo1

中未得理得佢幾多pack

金狗 聖杯已經準備好
差白狗同種火就食得

奶爆

今晚轉咩pool

提拉

ネロ巴打係咪唔玩
4日前

清算啦

岩呀

啱牙牙bu

以為人格分裂

我想做熊啤啤

我想做奶油熊

咁閪耐都冇人回post

助攻